譚仔定譚仔三哥的米線好食啲？

譚仔：正評

譚仔三哥：負評

兩間都垃鳩圾

蕃茄湯
三哥
譚仔

米線三哥
小食譚仔

咖哩味屎 定 屎味咖哩

支持三哥

我覺得三哥d魚腐好食d

兩間都垃圾

三哥雞翼好食d

3哥3點先有

當食下午茶

好食係要等下

為比負皮而比負皮我